{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75691&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "조이키즈풀빌라"
    },
    "text": "7月に新しくオープンしたジョイキッズプールヴィラは、大阜島に位置する一軒家型の宿です。 客室内にはプールヴィラ、ジャングルジム及びカラオケが完備されており、プールヴィラの価格は10万ウォンです。 周辺には北東貯水池があり、車で3分で行くことができ、バンアモリ海辺は車で9分、ユリ島博物館は車で10分の距離にあります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 全室禁煙で駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 追加利用時間には制限がなく、カラオケは5時から23時まで利用可能で、当日予約して無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は室内で個別に利用でき、総費用は3万ウォンです。 最大人数の超過、保護者付きではない未成年者、ペットの出入り、火災危険物質の使用は制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報は事情により変更される場合があります。 オンシーズン中は料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョイキッズプールヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジョイキッズプールヴィラは大阜島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョイキッズプールヴィラの客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "ジョイキッズプールヴィラの客室内にはプールヴィラ、ジャングルジム、カラオケが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ジョイキッズプールヴィラのプールヴィラの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジョイキッズプールヴィラのプールヴィラの価格は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には北東貯水池、バンアモリ海辺、ユリ島博物館があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ジョイキッズプールヴィラでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "ジョイキッズプールヴィラでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "追加利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "追加利用時間には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ジョイキッズプールヴィラのカラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ジョイキッズプールヴィラのカラオケは5時から23時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジョイキッズプールヴィラのバーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ジョイキッズプールヴィラのバーベキュー施設は室内で個別に利用できます。総費用は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョイキッズプールヴィラではどのような場合に制限がありますか？",
            "answer": "ジョイキッズプールヴィラでは最大人数の超過、保護者付きではない未成年者、ペットの出入り、火災危険物質の使用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ジョイキッズプールヴィラの料金やプールの運営にはどのような変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 544
    }
}